有無人知大山傻西dick去咗邊？

炒咗落山？

返去奶共

真係咩？